都唔明點解2021年仲有女仔做雞

投靠sugar爹哋Elon musk 日日袋錢俾你洗
仲唔使俾人屌

點解你假設佢哋唔想俾人屌

咁又係
俾人屌又有錢收
主動收入

唔做雞邊有錢買TSLA

比人屌係主動收入定被動收入

買少部iPhone已經夠錢買

死魚飛機杯郁都唔郁=被動收入
女上做騎師or含撚=主動收入

如果計peak season佢哋收入仲高過大學教授3倍，未計後生果啲16歲收5000一次。佢做到21歲嘅話淨計錢跑贏你半世人

做雞又可以俾人屌又有錢收, 收左D錢又可以買TSLA
諗起都爽皮

做雞係將身體槓桿

朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股 ->朝早做雞 -> 夜晚炒美股

做雞係主動定被動收入

我都想知 上抖音直播一晚都幾萬 真係諗唔明點解會有靚女做雞

雞 都有愛tesla既

啲雞唔識車就真係好鍾意Tesla
大大個mon好靚吖

買tsla同做雞無衝突
做雞滾大舊本金再買Tsla真係發過豬頭

push

點都好過淡友日日貼錢去做雞

real

香港人九成窮撚
要搵乾爹不是你想得那麼容易

你鋪話法，tesla車廠啲人使撚做車？買返tesla咪得囉。

因為條女買左巴巴囉

視乎佢主動un定比人un